尋尚德村停車場租戶!!! 我唔信周同學係自己跳落樓

如果周同學係自己跳，唔會頭落地先，最多斷手斷腳，唔會傷得咁嚴重。所以佢有可能係被人推落樓。

有冇識得人喺尚德村租停車場車位，有車cam影到當時情況
或者
懷疑被人揩花架車，想翻看CCTV片段?

幫推

求車cam , 還原真相plz

推！

推，住附近的逐架車留電話問啦，最好係停車場出入捕係度，態度好d, 話想知真相，應該都肯比

警甴可能會快一步, 唔好比證據消失

推